好心你班連登仔積下口德喇

邊個做㗎 YOU ARE HUMAN. I AM TOO.

cilla嬲嬲